(台測)神奇女俠 死亡直播1-4

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在現代的巴黎羅浮宮中，其策展人黛安娜·普林斯接受了韋恩企業所出資舉辦的一戰攝影展；當黛安娜看見了布魯斯·韋恩找到的照片時，她便開始回顧自己的過去。
年幼時期的黛安娜一直都待在天堂島上生活，母親希波呂忒女王遲遲不肯讓她像其他亞馬遜戰士一樣接受戰士的訓練。希波呂忒向黛安娜透露了，在遙遠的過去，奧林匹斯山的神靈創造了亞馬遜女戰士們的家園，並保護著人類。戰爭之神阿瑞斯因羨慕人類而使人們開始相互爭鬥，最後他被天神宙斯與其同胞擊敗。受傷的宙斯離開了亞馬遜人，並留下一種能夠殺死阿瑞斯的武器「弒神（Godkiller）」，該武器是以禮儀劍的形式保存在島上..

2.電視台的一個深夜節目的記者安琪拉（Angela Vidal）專門領隊採訪一些入夜卻仍然在上班的工作者，某日安琪拉和一個攝影師（Pablo）採訪在消防局工作的消防員夜間的工作和生活，碰巧消防員們接獲一宗某大廈發生有人受傷的案件，於是安琪拉他們便跟隨消防員一起到那個大廈去，一起探索這件案件的事情..

3.緊接著第一部結尾。一名醫療長官以及特殊部隊攜帶著攝影機被派遣到被隔離的公寓大樓，來控制局面。在接觸了數名感染者之後，一名從疾病控制中心的人用宗教的方法來對抗感染者。出其意料的事，那人的方法奏效了。那個疾病控制中的人原來是教堂派來的牧師，目的是取得第一代中被關閣樓的女孩Medeiros girl的血樣..

4.不離不棄。正當大家載歌載舞慶祝新婚之際，豈料至親叔叔突然化身嗜血喪屍，逢見人就咬，一場婚宴慘變喪屍樂園。婚禮攝影機頓成這場血腥婚禮的最後目擊者，究竟柯爾多及克萊拉是否能信守承諾至死不渝呢？

5.影片開頭，一支特別行動小組隊員前去援救安其拉。他們開始在整座公寓裡設置炸彈時，遭到受感染的老婦人馬努的伏擊。之後隊員們將他殺掉，還殺了受感染的隊友。之後他們聽到安其拉求助的尖叫聲，告訴她是時候出去了。
醒來時安其拉在一個房間裡，吉納德醫生正對她進行測試。他詢問她是否記得些事情，她說沒有。吉納德需要血液樣本以確保她未受感染。一名小組隊員古茲曼找到了一位上了年紀的女士..

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 (北韓流出版)